[新聞] 自稱是哈利波特 美國「石內卜」撞死紐約知名法官

美國女駕駛石內卜（Nastasia Snape），在佛州開車撞死75歲聯邦法官費爾斯坦（Sandra Feuerstein），她在肇事後自稱是「哈利波特」。

據《ABC》報導，費爾斯坦當時正在佛州度假，9日上午10時許她在人行道上散步，這時由23歲女嫌石內卜（Nastasia Snape）駕駛的紅色雙門轎車竟一路橫衝直撞開了上來，撞飛費爾斯坦。

嫌犯肇事後還一路開了8公里左右，直到撞車後才停住。警方透露，石內卜當時在車內似乎昏迷不醒，但執勤人員走近轎車時，石內卜又恢復意識從車上下來，身體出現了類似癲癇的抽搐動作。

現場警察曾嘗試與石內卜交談，不過她拒絕回答問題，只是兩眼無神地一直放空，當救護人員準備將其送醫時，石內卜突然情緒激動地大吼大叫，自稱是「哈利波特」並和醫療人員扭打在一起，最終動用了麻醉劑才制伏住石內卜。

在這起事故中不幸身亡的費爾斯坦，歷來擔任拿索郡、紐約地方法官與紐約最高法院法官，2003年被時任總統的小布希任命為聯邦法官。

石內卜唔想做配角
想做主角

入嚟先睇得明標題

黑命貴

黑魔法師

第一段睇錯美女駕駛

又係下三白

blm

雙目無神